港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

［衝出國際］台灣外交部回應港台訪問WHO段片

見到好多人都係咁讚港台好犀利，撚到WHO冇聲出，令中國同WHO柒出國際， 冇錯係好得開心， 但係你哋記唔記得幾個星期之前，香港軍政府打壓港台，仲想成個頭條新聞收皮？

我地係咪要趁呢個勢，令港台係國際嘅曝光率上升，令港府打壓港台嗰陣要背負更大嘅輿論壓力？

政協見梁家榮 促停頭條新聞鏗鏘集

斥《頭條新聞》無譴責「暴徒」堵路縱火 鄧炳強去信梁家榮、通訊局投訴

好啦，睇到呢度，你地驚唔驚香港人會冇咗香港電台？

咁我地要做下面嘅野幫港台：
1.全力谷RTHK節目嘅view數
2. 寫信讚頭條新聞同埋其他節目（中和返藍絲攻勢）
3. 係國際戰線大力推港台遇到嘅困境，講香港政府點樣打壓港台，尤其是係港台收WHO皮嗰條片下面講多d港台面對嘅打壓

下面俾少少文宣圖大家

想救港台嘅就一齊做

自推

再推

冇人？

土

手土

五毛快d入黎屌我

推

有冇人

行動冇人睇

你地係咪唔想光復香港

我屌曬你地老母

推唔郁

真 推唔起

幫手借位推下

屌

今次會攪得仲勁
之前只係香港軍政府出手
今次到支共

tweeted

所以要國際壓力護住港台 難得港台衝出國際 點可以唔善用呢個機會

thank you

有冇多d同港台有關嘅文宣圖 可以擺係我下面

中英都要哂

係咪要自推100

推下先

陣間再黎過

寫信讚揚
未sub follow嘅快d做返
睇多d rthk節目 電視又好 youtube又好

好多外國人唔識rthk

所以想藉呢個機會令佢地知道有傳媒機構受到佢哋打壓
今次港台揚威海外 更加要大力推

見到有人推好感動

樓豬加油

谷rthk view數

推rthk俾其他人識

Rthk唔係condom

RTHK要人

今次港台真係開左個靚波 連央視都親自掩護
打壓一定越來越嚴重

Rthk要人

要谷view數

唔可以冇咗rthk

push

記得提埋之前有人大代表叫香港電台停播以事論事同埋鏗鏘集
咁都唔叫打壓，咩先叫？

幾名港區全國政協委員噚日同廣播處長梁家榮會面，投訴港台節目《頭條新聞》同《鏗鏘集》，要求取消兩個節目。政協委員、公營廣播關注組召集人彭長緯話，關注組去年10月成立後收到約1.8萬宗關於上述兩個節目嘅投訴。佢批評《頭條新聞》用低俗、諷刺手法抹黑政府部門，認同政府有不足要批評，但反問港台點解要製作嬉笑怒罵節目，影響香港市民道德觀念。

Push

twitter除左笑who，多d提提rthk

sorry唔係人大，補source

全國政協委員、「公營廣播關注組」召集人彭長緯昨天與梁家榮見面後向傳媒聲稱，去年 10 月成立關注組後，收到約 1.8 萬宗有關《頭條新聞》及《鏗鏘集》的投訴，認為內容偏頗、分化社會。他指《頭條新聞》以低俗手法諷刺、貶低及抹黑政府，「令香港市民下意識道德觀念鍾意諷刺、褒貶，甚至抹黑人哋，哩啲節目有咩存在價值？」他稱即使是諷刺時弊，內容亦要基於事實，批評節目針對政府及警隊。

有無人整返張infographic detail返港台點受打壓
再加少少港台背景

港共=支共
港共根本只係奴才，收柯打做野，只會做多不會做少
支共老大哥會再落柯打加速打壓

真係要向國際做文宣 港台被打壓

pish

幫拖

推爆

推 依家做野

Share rthk出去

機會難得 等港共無郁得咁易

推呀

退

不如黎多次一人一信支持港台？

要

推 救港台

Tweet:

This media from Hong Kong RTHK, is being oppressed by HK govt because they have been revealing the police brutality and commenting onthe absurdity of HK govt. I dunno what can we do to help them, but maybe subscribing their channel and comment would help..

要攞

1.全力谷RTHK節目嘅view數<<人人都可以做，記得幫手Share去各自既wts groups

推！

推啊

谷view數啊

推

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

救港台啊

up

快啲send email讚賞啦

要嚟多次 但點今次講好

youtube sub仲未去到1m

推 頭條新聞好好睇
最緊要敢講真話

點都要做啦
呢次上咗國際

話說大家快啲send email
讚賞港台同呢個記者

咁大個人都唔識寫信咩
求其讚唐小姐表現卓越 堅持發掘真相囉
政府部門係重量不重質

大家有冇撐港台先？

Pushhhh

邊推邊加view

推推推推推推

班支那人真係好撚煩

Tui

推拉師進場

推，港台嘅手足搏晒命

721

港台根本係適合打世界盃

推唔到

有冇台灣手足可以幫手喺台灣spread下
擴大港台支持個base同一齊屌鳩CHO

Push 救港台

救港台！推！

推！
救港台！

救港台

宣掦twitter國際手足寫信能否救到RTHK?

谷view數

CLS

rthk要人

預料節目會收到對家極多投訴
係時候出動讚賞師
寫信俾各大相關部門
讚賞港台盡責反映社會不公現象

呢個應該要打緊國際線嘅手足（eg. 眾志、HKIAD、攬炒巴）佢地幫手

所以嚴格黎講係要俾壓力支共 令全球都關注港台被打壓嘅事

咁支共應該唔夠膽做得咁張揚

救救RTHK 推

無錯 令一個本地傳媒機構登上國際舞台 本身已經係一件好鼓舞嘅事
加上而家佢地咁樣畀人搞法 有國際關注絕對係佢哋一個好強嘅後盾
保衛港台之餘仲可以保衛香港嘅出版自由同埋言論自由

支持 強推

擔心字典好好睇 光復香港 時代革命

光復香港

五大訴求

香港人

谷view數救rthk

要幫手!

真係要

港台不如做埋英文台啦，

寄信喇 讚揚呀 推去國際呀

推上twitter

救港台！

加油！支持！

推
撐港台

Pish

推到有人整文宣圖

推多幾下先

見到咁多人推都幾感動

唔洗屌人既

推到港台揚名立萬
央視柒出國際

可以去埋rthk the pulse同yvonne既Twitter 讚佢

幫港台 推

推啦

入面有關於RTHK嘅 tweet 整合
中國賣咗600,000個假口罩比荷蘭& 支國探熱器生產商話專登做假嘢賣去美國，等佢哋死多啲人！

多謝樓主

支持港台

推 mon post狗 黑警死全家

寫信應該寫乜內容？

WHO個反應柒到落地核，我以為起碼有model answer照背

p

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

幫推！

PUSH

幫手谷view

撐港台

央視公開不點名批評港台記者

仆街
打壓言論自由同異見
咁叫一國兩制成功

Loop港台片

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

推一推

推1

推2

推3推4

頭先推唔起 做咗yellow nazi
推起起就好

罰你自推多幾次

轉網台應該唔少人subcribe

幫
你
推
一
推

b

借個位！ 叫WHO 回水！

依次RTHK事件搞到咁大，港共同支共已經開始復仇

全國政協委員彭長緯：港台記者應該知道「一個中國」立場，批評記者窮追猛打挑釁，已向港台及通訊局投訴。

幫手係Twitter到講先
#StandWithRTHK
#SaveOurRTHK
@rthk_news
去支持

同埋叫外國人幫手寫Email去支持RTHK啊
如果唔係0.5集體投訴RTHK,RTHK係中共認真要搞下真係會汁/紅化

要有夠大的國際壓力，先可以補得住ＲＴＨＫ條小命

RTHK EMAIL
ccu@rthk.hk

處長 EMAIL
kwleung@rthk.hk

通訊局EMAIL
webmaster@ofca.gov.hk

寫EMAIL去支持
真係要快

credit返呢位巴打
831當日，全港 [文宣] 開花！香港人，行動

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入埋去睇行動 講得詳盡過樓主好多

[更新版]到底大家撐唔撐港台

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

[更新版]到底大家撐唔撐港台

RTHK只收1.8萬投訴就要停播，若果警務處收過百萬投訴又如何處理?

wow tweet 左兩日先上到連登
連登係咪宣布正式收皮

你開個po 叫人簽我幫你推

推上去

大大力推, 尋日係twitter 努力左成晚就係叫其他國家既人留意港台係under suppression
手足屌WHO 都要叫埋人支援港台呀~

係呀, 所以唔好淨係寫RTHK, 寫返全名Radio Television Hong Kong 再tag 返港台twitter a/c. 因為條片個港台logo 得香港人認得架咋

推你

開個Chromecast不停播rthk

我已經習慣咗畀人開地圖炮屌老母

RTHK記者個IG仲俾人攻擊緊
大家快啲幫拖同埋send email去RTHK讚賞

Push正經post
救港台

要唔要再send email讚吓港台呀

唔好再掛住乜乜77 challenge啦好嘛
唔可以俾全港都係cctvb

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

Send

撐港台 業界良心

開左！ 感謝

那有錢。。。

幫你放條link

［回水回水回水回水］國際鍵盤戰線 : 香港人邀請全世界一齊放棄奶共世衛

好波 Ching

支持港台！

要幫rthk

至少仲有好多人推po做野
危殆姐 救得番嘅
多d推行動po

推推推 做做做

推到光復港台

抗爭多方面，落中共面係其中一種

有冇得send email通訊事務
投訴佢地干擾新聞自由

係咁send 係咁炸

己tweet, 推

推AR
可唔可以叫Hong Kong world city講埋rthk俾港共政府打壓

萬輻瑪利亞

留意返目前港台active 嘅 account 係
The Pulse: @thepulse_rthk
RTHK English News: @rthk_enews

留名

ok

幫開香港人既U.S. Senator Marco Rubio 剛出左post , 大家可以去推

推下推下推下推下推下

推推

已RT

唔好比佢停

港台最正

11

pihh

仲有人推 好感動

救rthk啊

sdemail啊

retweet啊

推
頭條新聞睇左未
未可以上返youtube 睇

越打壓越反抗
谷爆港台view數
對外宣傳港台

控訴記者被趕出中國,香港及澳門,警黑依舊合作濫捕,延遲社團申請過程
另外要求美國政府凍結所有侵害香港人權的親共者資產及禁止移民申請,
這亦是兩院Be Water Act 的一部分 [欠98000]

Petition to President Donald Trump to hold China’s government accountable for the coronavirus [欠35000]

Support Hong Kong Independence [欠85000]

唔該幫手forward 同share 出去

以為你消失咗

推
撐RTHK！！！！

屌推Post啦

放棄咗入229討論，推緊幾個po啦

幫rthk谷view數

我都跑過兩個月港台記者架

Send email讚揚rthk

咁你更加要推po, send email

曱甴近平推

一定要keep住睇港台

sdemai支持港台啊

上youtube睇頭條新聞啊

like同retweet關於港台嘅推文

Send 咗，今次廢老未到，各位要把握機會

twitter戰線

推返上來先

佢地一次過播哂警暴片就可以有好多關注

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

撐

港

台

想手寫信比佢地 有無方法

呢個？

查詢、意見或投訴：
電話熱線：(852)3691 2388
傳真號碼：(852)2336 9314
電郵地址：ccu@rthk.hk
郵寄地址：九龍廣播道30號 香港電台廣播大廈 機構傳訊及節目標準組

推啦!

RTHK

Send email

send

sendemail支持rthk

上youtube CLS rthk嘅片

like retweet 關於rthk嘅推文

推po推po

Pushhhhh

港台必須要撐！

一定要撐呀 大家唔好鬆懈

駛唔駛開1001呢

㩒入黎睇 任務詳盡好多

定聽日先開，然後一次過推
Btw點解仲未瞓

引擎仔俾數學屌緊屎眼

定係我整合埋佢 跟住等大家聽朝再推？

咁我唔推住，等你整合完再擺上嚟

樓豬 mt

推多一下

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

搞掂了

大家可以去新po睇 同埋幫手推嗰個
[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

推新po

一定要去twitter講比外國知講真話被中國打壓

不如推我置頂嗰個po

頭條新聞

堆

Support. 已經睇完又睇，YouTube CLS咗N次。手足努力。

入黎嘅幫手推我個整合po 唔該曬

[任務整合]我哋一齊嚟守護香港電台，做佢哋嘅後盾，好唔好

請大家一定要利用呢次世衛事件 將佢同港台比人搞掛鉤
如果係外國人(美國)眼中 香港電台係因為呢件事比中共搞 可以利用香港言論自由被打壓 比壓力港共要佢停止搞港台 保港台就睇呢次

新post.？

係，樓豬整合咗，推新po好啲

推！！

ok.

Gogogo